联署制裁港英余孽林鄭！好人一生平安！

BTW今日發夢夢見自己係遊行隊伍入面，有個呀叔係咁loop「打倒林鄭月娥，女魔頭，拉佢返大陸坐監」，係夢中隱約記得佢仲好手舞足蹈，活潑可愛。

然後有另一個遊行緊嘅呀叔頂唔順，係到屌佢係咁播出黎虐待人，叫佢去同政府講，唔好係到擾民。活潑呀叔又話返佢，佢係到遊行都係同政府訴求架啦，之後我就醒左